元朗收哂巴士站，聽日疑似冇車入？

要戒嚴？

fact check咗未

洗唔洗驚撚到咁

元朗好偏 難入難走

SHK都有九巴股份

整咗紙牌站掛喺搬唔走嗰啲

痴撚線

怕佢想聽日大家交通比封 走唔到

行都行入去